罷工就等於拍拖中嘅冷戰

你作為一個樣靚身材正又賢良淑德嘅好女朋友（醫護），有個唔珍惜你嘅男朋友（垃圾政府），同佢講又講過鬧又鬧過（理性表達），但仲愛佢唔想分手，終於有一次嘈交（不封關）想唔理返三五七日睇下佢會唔會主動返嚟搵返你。

作為一個有價值嘅女人，你應該嘅係
1.等佢搵你
2.有自己精彩生活日日po上ig
3.佢唔搵咪分手，好愛佢都要分

但今次罷工係
1.一開波就話玩一星期，大爆發仲要ready返去
2.日9日去求對家對話
3.好擔心自己個牌被釘日日提住

完全調轉嚟行，作為男人嘅你會點做？

總結，唔係想話咩，但今次博弈行錯咗，下次咪做好啲，至少其他工會要有咁嘅覺悟
1.長久戰，幾多個星期自己心裡有數唔好公開
2.多connect其他工會宣揚對自己有利資訊，不利嘅冷待
3.各個行業春袋唔同，但真係唔好日日提住，錢可以籌咗先

最後，感謝醫護罷工

.